KFC喺咪冇哂燒雞？

我見好多間分店都冇哂燒雞賣。
冇燒雞不如執柒咗佢啦。

冇錯都冇乜意欲食了
可以以後唔去啦

原味仲好食

燒雞套餐賣哂

燒雞>>>>>>>>>>>辣炸>>>>家鄉

上兩個星期去都冇 kfc玩完

時有時無

喺咪因為限堂食暫時唔入貨？
定係以後都唔賣？

轉食jollibee la

乜閪餐都唔撚比燒雞 一定要叫佢啲燒雞餐 臭4

KFC 班女冇做雞了

我見得個咩燒雞髀餐，好敷衍

唔講唔覺，一兩個月前已經冇燒雞賣

燒雞好細隻

識食一定係茶餐s1加多隻卷雞翼
不過kfc藍 都少食左

kfc係藍。。。

藍店 拉

因為冇炸粉，顯得細啲
同埋味道搭救呀

大陸冇貨

kfc藍

以前既kfc真係好撚好食
而家真係狗也不屌 又鹹又乾又鞋
啲粟米又黑又臭
薯格就淋既
而家仲要無埋燒雞
點解可以墜落到呢個地步

仲食藍店 拉

Jollibee 贏哂

冇燒雞已經戒撚左
炸雞洗撚食kfc

藍店呀 屌哂你地老母!

話撚知佢，垃圾管理垃圾出品

藍店都食

燒雞係最好食
但成日唔熟
利申以前做過

睇OP個名都知係支那狗啦

燒雞死咗

我最鐘意家鄉😂

好似真係冇晒

隻大炸雞脾變撚左燒脾
仲要冇埋葡撻

仲食藍店你快啲仆街死啦

鬆餅>>>>>薯蓉>牛油粟米>>>>>>>>>>所有雞

你呢啲真係on9，講得出藍仲好意思話「少食咗」

試過一次超細隻，個阿姐打孖上比我

咪係

有無燒雞都唔柒去藍店架啦

食咪食 使撚俾面你
唔通食渣哥 水門雞 咁狗既鋪?

kfc怡和架喎 支持警暴架喎

家鄉>>>>>>>燒>炸

咩黎

屌咪又係果D雞

真 ，狂野燒雞no. 1

其實老麥嘅炸雞仲好食過kfc嘅炸雞，kfc真係除左辣汁蘑菇飯之外無存在意義

Jollibee都越嚟越細嚿

快樂蜂 完 kfc唔係賣雞架 賣精品架 diu

燒雞for sure
最好食最安全

辣雞
好食但唔安全
入面有可能係一達達霉菌等緊你

原味雞
啖而無味而且問kfc靚女拎醬好難

唔講藍唔藍，但都真係難食非繁忙時段成日俾凍雞你

但60蚊一桶雞仲係排晒長龍

KFC藍店

D雞俾洪水沖走曬

完全駁唔到你，太有道理喇。等我一陣都去買個美心外賣！

樓豬食屎都要周圍講

真心希望Jollibee可以開多d 分店

Jollibee真係好食好撚多

做乜撚野

垃圾怡和不了，可況間野啲雞本身都係咁cheap

上個月去食都話全線無哂燒雞但上兩星期到再去又見佢岀現返 希望唔會無哂啦 無燒雞真係汁柒左佢

之前好似50蚊

死大陸㞗

KFC 燒雞咸到痴線，仲咸過炸雞

有冇邊間野可以複製狂惹燒雞
我可以一個禮拜最少去幫襯三次

幾年前d燒雞仲正正常常大大隻 依家有時細撚到忍唔住要同佢講話：太細隻要換一換

唔理了

你D黃納粹咪慢慢批鬥囉
我做到幾多咪做 好似講到你宜家唔食藍店人格特別高尚咁

連燒雞翼都時有時冇

KFC 係乃共怡和集團，仲幫襯？

CLS

難食過屎

黨鐵係紅
Apple奶共

so?🤔

好食咪得

kfc 另計啦，童年回憶

又平又好味，點解唔食

咁你又點死，食黃店啃死？🤣

咁又點🤔

依家仲食kfc

上面件1毛成功發送5個貼文
獲得5毛收入
特此通知

燒雞世界第一

忍唔住照幫襯

佢真係肯換？

M3

未收到喎，快d磅水

撐警怡和 不了

我上次叫5成熟先正

Jolibee 黃定藍？

藍店 拉
懷疑上邊大量五毛

冇記错好似藍店嚟

好詭異

鬆餅的確幾屈
有啲掛住 各位大佬可唔可以批准我食一次

冇燒雞咁KFC只係得返萄撻食

Kfc越嚟越唔好食

藍

最好食真係隻葡撻

藍店不了

KFC藍店仲食

以前係指幾耐前？我依稀記得好耐好耐以前，佢地仲有雞胸賣嘅好耐前，唔知係細路時冇咁多嘢食，定佢真係好食，啲雞係好juicy，咬落去係有雞油咇出嚟咁，依家可能係美珍香代工，賣雞肉乾咁。

燒雞好食

有你老母咪得

藍 拉

最尾條友喺度做緊dap

第一下都係諗到阿雞

屌你老母仲食藍？

食kfc既都係支那狗

蕃薯打你

家鄉雞狗也不屌

仲係用錫紙包粟米個年代
雞件又新鮮又多汁
個巴辣雞翼不得了咁好食
之後轉紙包
睇撚住佢開始墜落
啲野都叫入得口 算 快餐黎 要求唔好咁高
而家轉埋杯裝 屌佢老味屎咁撚樣
屎呀屌你老母你杯野有屎呀

樓主裝咗Yuu未? 有得儲分好抵

拉

真心？

kfc判官

係咪得我一個鐘意食KFC啲飯？

燒雞緊係死架啦

屌你老母

五毛引戰狗
一早block左，自己睇路啦各位

屈毛狗你點quote的？